聖誕期間的特別交通安排及人流安全管理措施

運輸署及警方將在聖誕期間實施特別交通安排以及人流安全管理措施，以方便市民歡度佳節。市民應量使用避孕措施，避免意外懷孕。

中環、銅鑼灣、尖沙咀及尖東等地區會於12月24日下午稍後時間開始，分階段實施封路及交通改道安排，而維多利亞公園附近一帶亦會有特別封路措施，以配合工展會的舉行。主要購物區及消閒活動熱門地點一帶的道路，在假日前數天相信會頗為繁忙。運輸署呼籲市民盡量使用公共交通工具，避免駕車前往繁忙地區及留意最新的交通消息廣播。

港鐵港島線、觀塘線、荃灣線、將軍澳線、東涌線、東鐵線（前往羅湖及落馬洲除外）、馬鞍山線、南港島線、西鐵線及輕鐵路線第505、507、610、614P、615P、706及751號在12月24日提供通宵服務。

部分巴士及專線小巴路線會在聖誕期間加強或延長服務。香港電車和中環至半山行人電梯亦會延長服務時間。此外，往來中環及尖沙咀的渡輪服務也會於聖誕期間延長。

運輸署及警方會密切留意假期期間的本地及過境交通，並在有需要時採取適當措施。

你都幾得閒喎

拼案夜～性腺夜～

有幾多人岩岩扑完野???

已經有人唔聽勸告出事

邊度可以買事後丸？

唔戴袋焗食死貓

女朋友同我講佢有左